[突發] [有圖] 游B有波！！！！！

頂唔順，女神

升球大墊

@老貓

你哋真係好痴線